［重要］立刻backup所有警暴post、相、片

肯定第一樣要求刪除
所有721831討論、資料一定會要求刪除

推

back去外國ser

有

Push

Amazon啦

備份師 出動

Backup 師
用外國server 呀

push

擺上blockchain

準備修改香港歷史

blockchain

p牌推唔到

推啊

有冇合集可以俾每個人down喺手機同up上自己嘅drive

幫你

Blockchain

埋

pish

推 7.11-12 初選票站List出爐

PUSH

推！

.

Poshhh

識嘅就自己backup啦 唔好個個推post推嚟推去
咁樣好有可能真係無人backup

你要有usb hdd 一份 cdr 一份 onedrive 一份 google drive 一份 dropbox 一份

Back up

推啊 緊急

每個人都應該backup
等呢班撚樣既惡行永遠流傳落去

gogogo

up

屌，慣咗手

有冇人先upload一份上嚟

推呢個 有冇人有多少少整個sharedrive一齊backup

個個化身備份師

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

post入面有片、gif打包

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

P

扔埋上blockchain

置頂please

Backup去外國server

有咩平台可以俾大家一齊upload

千祈唔好

至少去Patrick_Star d po
全部backup 哂先

原本我都驚出去，不呢幾幅圖令我冇辦法放棄

反正見到黑警嘅嘢就先back up定無壞
係咪721 831都好
其他都有可能逐少逐少del
有乜就back up乜啦

1

網絡版焚書坑儒

應該交比國際特赦做統一整理

online平台信唔過,一收信就未經事主同意del

推推推推推推

外國有手足一直有記錄，成本書

T

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

新職業 備份師
升級版 海外 ser 備份師

推呢個 blockchain 大法好

Pish

一人一隻HDD寄出國

721啲片一定要backup

推到有份完整啲既source咪大家各自backup
有人識up上blockchain就最好

Tui

要backup埋美國警暴片段

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

派速龍去外國

p

ipfs幫到你

最好放落blockchain

推。黑警死全家

Backup師，不如整個教學教識大家點backup

Backup呀

準備想學64咁當冇事發生 真係好無恥

從來唔用香港server

有冇備份師可以試下放上block chain

推，唔識IT野

係喎

推 真心重要

冇哂

擺公海

懇求斷網前資助一下 香港警察濫權濫暴資料庫

面對無限咁多既警暴資料 (有大量幾小時高清片, 圖, 新聞報導) 我地需要大家既支持．

我地團隊 (全員不在香港) 懇求大家出小小力資助一下本團隊。呢一刻隨時隨地香港內外會斷網，失去聯絡。但係我地會信守初衷，繼續維持呢個資料庫，直到最後一刻。

Actions speak louder than words

香港警察濫權濫暴資料庫 HKCPGDB (已有數百頁資料)

資助 link 有三
1. （可單次可月捐）

2. (眾籌網)

3.

pi

懇求斷網前資助一下 香港警察濫權濫暴資料庫

跪求外國巴打出手